想裸辭休息 做住parttime 頂住先

有咩推介

本身已經做緊

條撚粗唔粗
包樓主一個月

利申0仔

粗長硬

推

我都諗緊咁做好唔好

想做就做

推 有冇提議

點解唔好

但諗緊有咩PT

而家pt都唔易搵，好少少既都話5天工作，當fulltime 使

有咩介紹

冇，我都搵緊

好想休息一下

當你休息返1-2個禮拜之後就會好想返工，我而家一星期返2日都覺得好撚悶

咁你點解唔返full time?

7仔

之前裸辭左半年
做左半年補習
好想退休呀屌

依家撈緊乜

做完補習做d乜